發覺[勇武派]都係得[勇]而沒有[武]

其實如果要發夢去要武力抗爭，起碼大家身上最少都有把行山仗啦，發覺好多勇武手上乜武器都冇。就算真係乜都冇，發夢點都要起磚，唔係點反擊或防衛?

如果狗冇出槍嘅大前題下
有比警棍更長嘅野其實速龍都唔駛驚。齊馬嘅話，速龍衝埋嚟，你發夢時不斷向前篤，佢仲傷過你。
但最少一排2-3十人都要有長野就好安全，第二排就拉實第一排嘅背包，唔好被狗拉走。
其實發夢只是鬥多人嘅遊戲，唔能夠次次都比狗有時間部署，有機會一定要先主動攻散班狗部署，最簡單嘅做法就係不斷擲野。

再者，如果乜都冇真係寧願一早退後少少遊擊下算。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

行山杖就真係要
元朗個次幾有效
埋身時都有得用下

但宜家淘行山仗都唔得，我試過. lock 咗

運動鋪有
淘寶好易彎
大力小小一中膠盾就88

但係大家都仲未有同狗真正開仗嘅覺悟呢

迪卡儂有 唔好買64蚊 買貴啲 不過宜家唔翻貨 要買就快

其實係驚啫 根本都夠打

我數住唔只30人跑過，40-50 都有，但最尾係得5-7個速龍，可能隨後仲有一隊防暴就唔知。呢個情況其實乜都冇都可以落佢地單啦，40人圍7個都唔夠打?
閘即使唔發夢圍毆佢，起初得兩個速龍，每個位跑過飛腳佢地，都冇得開槍或捉人。
但個個驚到係咁走

行山仗買唔到，可以呢啲，單枝式腳架。
雙向用都得，個尾扑嘅話好夠力